［認真］「我鐘意你」嘅日文係咩？

好似有好多種講法

認真求答

君は好きだ！

係咪有種直接簡短嘅講法？好似 你的名字 入面咁

熱菇

屌你

我都覺得好似錯左咁

あなたはバカヤロ

好き
好きだよ

抱きしめて

好きです

也咩爹

XXX愛して

すき。

大嫌いじゃ

DIE KEY THATS
利申:成日睇日劇

ずっと一緒にいたい

好似差緊啲野

好き
夠簡短

好きだ

方加

月が綺麗ですね

竜が我が敵を喰らう！

まんこを舐めててもらえませんか？

依個好似係我愛你
同鍾意有唔同

君のこと好きです (助語省略)

加こと 係指你既所有事既意思，者係鍾意你既所有野

或者好き用「愛してる」取代

利申：完全唔識日文

也咩嗲

スキだ

連登仔真係...

すきや

牛丼

ちんちんなめてもいいですか

竜神の剣を喰らえ

本当にあなたおはよう好き
唔知係咪 fd教係咁講

日文有分講話嘅對像
對男：ちんちんが大好き！
對女：おっぱいが大好き！

嫌いじゃない

咩菇咩菇

認真答
I 射lu

daisuki

ya bai！

Wa da she suki 哦買野

Kee摩芝！

xx潺，わたしすきあなた 記得前面加條女個名，佢地好重視
利申：鳩up

エッチ好き

餓呢哇+條女個名+SUKI DESU

セックスしたい。
パンツ見せてください。
おっぱいもみさせてください。
オマンコ舐めさせてください。
口にチンコ挿れてください。

愛してる

fire

ビブビブビブビブ

呀姨洗鐵路

Wa da she wa dies gi
利申 鳩噏

貴方わくさいです

教學片段

呢句真係好有味道同意境

敵将討ち取ったり

永遠，在一起。

LM

香港幾時上

21314

Susan一巴星落yuki

巴打睇動物片睇上腦
以為個啲片既封面句子同埋對白就係求愛/表白既內容

「我鐘意你」既講法:

禮貌形: 好きです。
suki desu

本身已經好close形: 好きだ。
suki da

女對男扮cute形: 好き。
suki (要扮怕羞dup低頭講)

完整形: (對方名) のことが大好きです。
(對方名) no koto ga da i suki desu

表白唔一定下下要講「鐘意你」咁直接既...

「我想跟你在一起」:

關係好close既: 君と一緒にいたい。
kimi to issho ni i tai

關係未去同好close/想保持好有禮貌既感覺: あなたと一緒にいたいです。
anata to issho ni i tai desu

「請准許我以後陪在你身邊」:
ずっと、そばにいさせてください。
zutto, soba ni isasete kudasai
日本女仔好冧呢句，可能覺得溫柔又深情卦?
當然你自己首先個形象唔好係爛玩既先有效，否則呢句似呃人上床。

「你的未來裡...會有我在嗎?」
君の描く未来に、私はいるのかな？
kimi no egaku mirai ni, watashi wa iru no kana?
**只限寫情信用或者女仔用**
講到想係你未來裡存在，即係想講「想以後同你一齊」囉，但又要用反問...所以除左寫情信或者你係女仔，如果唔係的話就咁講出黎會勁老土奇怪同懶浪漫，比人笑柒。

利申
我係用完整形「對方名のことが大好きです」同「ずっと、そばにいさせてください」黎追到宜家個女朋友

雅咩嗲

阿姨洗鐵路

沙冷氣唷